開左個減肥ig，唔夠一星期就有150人follow，大部分係gay佬

仲有人pm問我搞唔搞gay

前列腺按摩 健康阿

笑左
樓主咪試下新世界囉

想follow